買咗TSM嘅朋友入一入嚟

仆街鳥

暴跌呀走呀

驚雞咩 我全倉

破左燈啦佢，上次燈完tsm就創新高

所以咪二連擊想破你防囉

酒阿

驚閪咩
今個星期上188

佢三年前講左會升添，
燈左未？
咁大個人唔好咁on9啦

有福啦 首登WSB榜 大家一齊SH

屌你

睇到AMD股價，真係壓得好厲害

燒山又燈

仆街了

玩完
俾WSB釘上眼既

屌咩...

BB

屌 隻bb唔知幾時先返到家鄉

17.8 . 我留俾個孫